有冇巴打幻想過鄭少秋同肥蛆扑野

一諗起知秋官都係識食之人

美極當年應該搵佢代言

你知唔知醜
夜啦，收皮啦

有 我真係有幻想過

你地唔好低估秋官

要飲到幾醉先食得落

為咗長生不死